粉嶺嘅選民今日心情特別舒暢

很假的肥仔劉國勳，垃圾姚銘同廢鳩曾興隆，
呢幾條特別乞人憎嘅民建聯輸鳩哂
心情特別暢快，姓彭果件有原居民支持都輸埋
估唔到北區非建制選民爭番啖氣

希望個北區區議會可以改革，改善下北區居民嘅生活
不過繼續爭取 "五大訴求，缺一不可" 都係為之首要

光復香港！！！

真係估唔到北區都咁勁揪

盛福...
明明係兩位烈士犧牲既地方

仆街黃良喜𠝹票

呢個真係一個遺憾，
屌佢老母新民主同盟
犯過西一向都信唔過
議席大過天，正仆街黨

條仆街真係垃圾黎
以為自己贏硬
明明自己profile輸過幾鍋都唔識醒
結果累埋社工

𠝹票正仆街

新盟主同盟都係閪架喇

社工係最勤力個位
點知被𠝹輸
上天真係好唔公平

希望新民主同盟地區工作做返多d

民主黨2.0

根本就係果班人，開頭又話不滿白鴿支持超區，
跟住自己又有份選埋，話白鴿打壓新一代，
自己又係做埋果 d 野。
16 年陷家富𠝹撚死犯過西我好撚開心架，
點知又比條仆街死好命執死雞入番去

見到劉國勳同姚銘輸真係發夢都笑醒

我話你聽
作為粉人
由一起身就一直笑到今日晏晝

不過 留意番
我地未全取
大家依然要繼續努力
香港人！ 反抗！

我淨係想聯和墟依邊冇咁多飛車好撚嘈

盛福真係喊左出黎

仲有違泊，愈黎愈過份，
d 過路位轉彎位都泊哂車，
遮撚住哂，好撚討厭

以前貨櫃車行過馬適路仲惡頂好彩開咗香園圍公路